仲有冇人識開多人L4D2

最近冇野玩想同班FD玩返L4D2,大家都係正版STEAM L4D2
搞左一輪終於都開到個多人同插件場,但係個FD見唔到
最後都係死返去用VLAN先睇到我個場,同埋用SRCDS開場係咪用唔到SUB左WORKSHOP 果D 地圖?
個SRCDS淨係見到官方圖,想同D FD玩D非官方圖,上網果D好多都係教人老翻點整.
但我果隻正版黎,完全唔明點可以用SRCDS開非官方圖

做怪最好玩

以前vlan夜晚開過16人對抗場
勿相認

l4d2真係久唔久就想玩下

唔駛用SRCDS
有其他人STEAM好友既話就咁開L4D2
(STEAM要上線同唔可以隱身)
進行戰役->和好友一起玩->建立新大廳->伺服器類型:區域伺服器
要開8人既話要裝PLUGIN同WORKSHOP訂8 Slots Lobby Mod

SRCDS開WORKSHOP圖既話要將個VPK放入SRCDS入面既ADDONS FOLDER

我本身裝左plugins,用srcds用到
但係裝左8 slots lobby mod開場係有8個位,但入到game用唔到d插件
要點裝到用正版開場都用到插件

留名學野

唔記得講,仲有steam要打呢個啟動指令 -insecure 先可以load plugin
唔知邊到打可以google l4d2 -insecure